\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{vntex}
%\usepackage[english,vietnam]{babel}
%\usepackage[utf8]{inputenc}

%\usepackage[utf8]{inputenc}
%\usepackage[francais]{babel}
\usepackage{a4wide,amssymb,epsfig,latexsym,array,hhline,fancyhdr}
\usepackage{listings}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{multicol,longtable,amscd}
\usepackage{diagbox}%Make diagonal lines in tables
\usepackage{booktabs}
\usepackage{alltt}
\usepackage[framemethod=tikz]{mdframed}% For highlighting paragraph backgrounds
\usepackage{caption,subcaption}

\usepackage{lastpage}
\usepackage[lined,boxed,commentsnumbered]{algorithm2e}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{color}
\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{mygray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{mymauve}{rgb}{0.58,0,0.82}
\usepackage{graphicx}                           % Standard graphics package
\usepackage{array}
\usepackage{tabularx, caption}
\usepackage{multirow}
\usepackage{multicol}
\usepackage{rotating}
\usepackage{graphics}
\usepackage{geometry}
\usepackage{setspace}
\usepackage{epsfig}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows,snakes,backgrounds}
\usepackage[unicode]{hyperref}
\hypersetup{urlcolor=blue,linkcolor=black,citecolor=black,colorlinks=true} 
%\usepackage{pstcol}                                % PSTricks with the standard color package
\lstset{ %
    backgroundcolor=\color{white},   % choose the background color; you must add \usepackage{color} or \usepackage{xcolor}; should come as last argument
    basicstyle=\footnotesize,        % the size of the fonts that are used for the code
    breakatwhitespace=false,         % sets if automatic breaks should only happen at whitespace
    breaklines=false,                 % sets automatic line breaking
    captionpos=b,                    % sets the caption-position to bottom
    commentstyle=\color{mygreen},    % comment style
    deletekeywords={...},            % if you want to delete keywords from the given language
    escapeinside={\%*}{*)},          % if you want to add LaTeX within your code
    extendedchars=true,              % lets you use non-ASCII characters; for 8-bits encodings only, does not work with UTF-8
    frame=single,                      % adds a frame around the code
    keepspaces=true,                 % keeps spaces in text, useful for keeping indentation of code (possibly needs columns=flexible)
    keywordstyle=\color{blue},       % keyword style
    language=Octave,                 % the language of the code
    morekeywords={*,...},           % if you want to add more keywords to the set
    numbers=left,                    % where to put the line-numbers; possible values are (none, left, right)
    %numbersep=5pt,                   % how far the line-numbers are from the code
    numberstyle=\tiny\color{mygray}, % the style that is used for the line-numbers
    %rulecolor=\color{black},         % if not set, the frame-color may be changed on line-breaks within not-black text (e.g. comments (green here))
    showspaces=false,                % show spaces everywhere adding particular underscores; it overrides 'showstringspaces'
    showstringspaces=false,          % underline spaces within strings only
    showtabs=false,                  % show tabs within strings adding particular underscores
    stepnumber=2,                    % the step between two line-numbers. If it's 1, each line will be numbered
    stringstyle=\color{mymauve},     % string literal style
    tabsize=2,                     % sets default tabsize to 2 spaces
    title=\lstname                   % show the filename of files included with \lstinputlisting; also try caption instead of title
}
\lstdefinestyle{customc}{
    belowcaptionskip=1\baselineskip,
    breaklines=true,
    frame=L,
    xleftmargin=\parindent,
    language=C,
    showstringspaces=false,
    basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
    keywordstyle=\bfseries\color{green!40!black},
    commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
    identifierstyle=\color{blue},
    stringstyle=\color{orange},
}

\lstdefinestyle{customasm}{
    belowcaptionskip=1\baselineskip,
    frame=L,
    xleftmargin=\parindent,
    language=[x86masm]Assembler,
    basicstyle=\footnotesize\ttfamily,
    commentstyle=\itshape\color{purple!40!black},
}

\lstset{escapechar=@,style=customc}
\newtheorem{theorem}{{\bf Định lý}}
\newtheorem{property}{{\bf Tính chất}}
\newtheorem{proposition}{{\bf Mệnh đề}}
\newtheorem{corollary}[proposition]{{\bf Hệ quả}}
\newtheorem{lemma}[proposition]{{\bf Bổ đề}}


%\usepackage{fancyhdr}
\setlength{\headheight}{40pt}
\pagestyle{fancy}
\fancyhead{} % clear all header fields
\fancyhead[L]{
 \begin{tabular}{rl}
    \begin{picture}(25,15)(0,0)
    \put(0,-8){\includegraphics[width=8mm, height=8mm]{Images/hcmut.png}}
    %\put(0,-8){\epsfig{width=10mm,figure=hcmut.eps}}
   \end{picture}&
    %\includegraphics[width=8mm, height=8mm]{hcmut.png} & %
    \begin{tabular}{l}
        \textbf{\bf \ttfamily Trường Đại Học Bách Khoa Tp.Hồ Chí Minh}\\
        \textbf{\bf \ttfamily Khoa Khoa Học và Kỹ Thuật Máy Tính}
    \end{tabular}   
 \end{tabular}
}
\fancyhead[R]{
    \begin{tabular}{l}
        \tiny \bf \\
        \tiny \bf 
    \end{tabular}  }
\fancyfoot{} % clear all footer fields
\fancyfoot[L]{\scriptsize \ttfamily Bài tập lớn môn Hệ điều hành (Niên khóa 2018)}
\fancyfoot[R]{\scriptsize \ttfamily Trang {\thepage}/\pageref{LastPage}}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.3pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.3pt}


%%%
\setcounter{secnumdepth}{4}
\setcounter{tocdepth}{3}
\makeatletter
\newcounter {subsubsubsection}[subsubsection]
\renewcommand\thesubsubsubsection{\thesubsubsection .\@alph\c@subsubsubsection}
\newcommand\subsubsubsection{\@startsection{subsubsubsection}{4}{\z@}%
                                     {-3.25ex\@plus -1ex \@minus -.2ex}%
                                     {1.5ex \@plus .2ex}%
                                     {\normalfont\normalsize\bfseries}}
\newcommand*\l@subsubsubsection{\@dottedtocline{3}{10.0em}{4.1em}}
\newcommand*{\subsubsubsectionmark}[1]{}
\makeatother

\everymath{\color{blue}}%make in-line maths symbols blue to read/check easily

\sloppy
\captionsetup[figure]{labelfont={small,bf},textfont={small,it},belowskip=-1pt,aboveskip=-9pt}
%space remove between caption, figure, and text
\captionsetup[table]{labelfont={small,bf},textfont={small,it},belowskip=-1pt,aboveskip=7pt}
%space remove between caption, table, and text

%\floatplacement{figure}{H}%forced here float placement automatically for figures
%\floatplacement{table}{H}%forced here float placement automatically for table
%the following settings (11 lines) are to remove white space before or after the figures and tables
%\setcounter{topnumber}{2}
%\setcounter{bottomnumber}{2}
%\setcounter{totalnumber}{4}
%\renewcommand{\topfraction}{0.85}
%\renewcommand{\bottomfraction}{0.85}
%\renewcommand{\textfraction}{0.15}
%\renewcommand{\floatpagefraction}{0.8}
%\renewcommand{\textfraction}{0.1}
\setlength{\floatsep}{5pt plus 2pt minus 2pt}
\setlength{\textfloatsep}{5pt plus 2pt minus 2pt}
\setlength{\intextsep}{10pt plus 2pt minus 2pt}

\begin{document}

\begin{titlepage}
\begin{center}
ĐẠI HỌC QUỐC GIA THÀNH PHỐ HỒ CHÍ MINH \\
TRƯỜNG ĐẠI HỌC BÁCH KHOA \\
KHOA KHOA HỌC - KỸ THUẬT MÁY TÍNH 
\end{center}

\vspace{1cm}

\begin{figure}[h!]
\begin{center}
\includegraphics[width=3cm]{Images/hcmut.png}
\end{center}
\end{figure}

\vspace{1cm}


\begin{center}
\begin{tabular}{c}
\multicolumn{1}{l}{\textbf{{\Large BỘ MÔN HỆ ĐIỀU HÀNH (CO2017)}}}\\
~~\\
\hline
\\
\multicolumn{1}{l}{\textbf{{\Large Bài tập lớn số 2}}}\\
\\
\textbf{{\Huge Simple Operating System}} \\
\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\vspace{1.5cm}

\begin{table}[h]
\begin{tabular}{rrl}
\hspace{5 cm} & GVHD: &Trần Ngọc Anh Tú \\
\\
& SV thực hiện: &Đỗ Thành Long 1511799  \\
&& Võ Khắc Trí 1613754\\ 
&&Nguyễn Ngọc Tâm 1620058 \\
&& Lê Văn Chi 1510289\\
\end{tabular}
\end{table}
\vspace{1.5cm}
\begin{center}
{\footnotesize Tp. Hồ Chí Minh, Tháng 05/2018}
\end{center}
\end{titlepage}


%\thispagestyle{empty}

\newpage
\tableofcontents
\newpage

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Scheduler}

\begin{flushleft}
Bài toán bộ định thời được thiết kế dựa trên thuật toán "“multilevel feedback queue". Cụ thể là bài toán sử dụng thuật toán "priority feedback queue"\\

Đối với mỗi chương trình mới vào, bộ loader sẽ tạo ra một process mới và chỉ định ra PCB cho nó.Loader sẽ đọc và sao chép toàn bộ nội dung đến text segment của process. Sau đó PCB sẽ được đẩy vào hàng đợi ready\_queue và đợi CPU\\
CPU thực hiện việc định thời và chạy các process, mỗi process được chạy trong một khoảng thời gian nhất định (time slice) được mô tả trong file $input$ với 3 thông số là:
\begin{center}
[time slice] [N = Number of CPU] [M = Number of Processes to be run]
\end{center}
Sau đó, CPU buộc phải tạm dừng process và đẩy nó vào hàng đợi run\_queue. Các process chọn vào thực thi trong CPU là những process có độ ưu tiên (priority) cao hơn. Thông số này cũng được mô tả trong file $input/proc$ là
\begin{center}
[priority] [N = number of instructions]
\end{center}
CPU sau đó chọn một process khác từ hàng đợi ready\_queue và tiếp tục chạy. Nếu trường hợp không còn process nào trong hàng đợi ready\_queue. Lúc này sẽ di chuyển tất cả process trong hàng đợi run\_queue chuyển sang ready\_queue và cứ tiếp lặp lại quá trình như ban đầu.
\begin{verbatim}
Mô tả hiện thực với input đầu vào như sau:
sched_0:    2 1 2           sched_1:    2 1 4
            0 s0                        0 s0
            4 s1                        4 s1
                                        6 s2
                                        7 s3
\end{verbatim}
\textbf{Question:} What is the advantage of using priority feedback queue in comparison with other scheduling algorithms you have learned? \\
\textbf{Answer:} Lợi điểm đó là khi một process đợi quá lâu trong hàng đợi có độ ưu tiên thấp hơn sẽ được di chuyển đến hàng đợi có độ ưu tiên cao hơn.\\

\end{flushleft}
\begin{flushleft}
    \textbf{Gantt diagram sched\_0}
\end{flushleft}
    \begin{center}
        \includegraphics[scale=0.65]{Images/Capture.jpg}
    \end{center}
\begin{flushleft}
    \textbf{Gantt diagram sched\_1}
\end{flushleft}
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.65]{Images/Capture1.jpg}
\end{center}
\begin{lstlisting}
//queue.c

void enqueue(struct queue_t * q, struct pcb_t * proc) {
    /* TODO: put a new process to queue [q] */  
    if (q->size == MAX_QUEUE_SIZE) return;
    q->proc[q->size] = proc;
    q->size++;
}

struct pcb_t * dequeue(struct queue_t * q) {
    /* TODO: return a pcb whose prioprity is the highest
     * in the queue [q] and remember to remove it from q
     * */
    int i ;
    if(!empty(q)) {
        struct pcb_t * pTemp = (struct pcb_t *) malloc (sizeof (struct pcb_t) );
    uint32_t highest_priority = q->proc[0]->priority;
    int position = 0;
    for (i =0; i < q->size ; i++ ) {
        if ( q->proc[i]->priority >= highest_priority )         {
            position = i;
            highest_priority = q->proc[i]->priority;
            pTemp = q->proc[i];
        }   
    }   
    if (position < q->size -1 ) {
        for (i = position ; i<q->size -1 ; i++ ) {
            q->proc[i] = q->proc[i+1]   ;           
            }       
        }
    q->size --; 
    return pTemp;   
    }   
    return NULL;
}
\end{lstlisting}

\begin{lstlisting}
//sched.c

struct pcb_t * get_proc(void) {
    
    pthread_mutex_unlock(&queue_lock);
    struct pcb_t * proc = NULL;
    /*TODO: get a process from [ready_queue]. If ready queue
     * is empty, push all processes in [run_queue] back to
     * [ready_queue] and return the highest priority one.
     * Remember to use lock to protect the queue.
     * */
    if (queue_empty() == 1) return proc;
    if (empty(&ready_queue)) {
        while (!empty(&run_queue)){
            proc = dequeue(&run_queue);
            enqueue(&ready_queue, proc);
        }   
    }
    proc = dequeue(&ready_queue);
    pthread_mutex_unlock(&queue_lock);
    return proc;
}
\end{lstlisting}

\section{Memory Management}



\textbf{Question:}What is the advantage and disadvantage of segmentation with paging. \\
\textbf{Advantage:}
\begin{itemize}
    \item Khác với paging, không gian địa chỉ ảo của segmentation là một tập các đoạn có kích thước khác nhau. Nó được xác định tùy vào không gian yêu cầu của một process bất kỳ. Chính vì thế sẽ giải quyết được phân mảnh nội, đây là nhược điểm của paging.
    \item  Segmentation cung cấp bảo mật liên quan đến các phân đoạn, trong khi phân trang không cung cấp cơ chế như vậy. Đồng thời nó có thể được chia sẻ không gian địa chỉ giữa các process với nhau.
\end{itemize}
\begin{flushleft}
\textbf{Disadvantage:}
\end{flushleft}
\begin{itemize}
    \item Tuy giải quyết được vấn đề phân mảnh nội hơn paging, tuy nhiên segmentation lại không xử lí được việc phân mảnh ngoại.
    \item Sử dụng các thuật toán quản lý bộ nhớ tốn kém hơn
\end{itemize}
\begin{flushleft}
    \textbf{Hiển thị ra tất cả trạng thái sau mỗi lần gọi hàm free và alloc: }
\end{flushleft}
\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.3]{Images/Screenshot.png}
\end{center}

\begin{verbatim}
\end{verbatim}

\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.45]{Images/Screenshot2.png}
\end{center}

\begin{verbatim}
\end{verbatim}

\begin{center}
    \includegraphics[scale=0.45]{Images/Screenshot3.png}
\end{center}
\newpage
\section{Overall}

\begin{verbatim}
os_0:

Time slot   0
    Loaded a process at input/proc/p0, PID: 1
Time slot   1
    CPU 0: Dispatched process  1
    Loaded a process at input/proc/p1, PID: 2
Time slot   2
Time slot   3
    CPU 1: Dispatched process  2
    Loaded a process at input/proc/p1, PID: 3
Time slot   4
    Loaded a process at input/proc/p1, PID: 4
Time slot   5
Time slot   6
Time slot   7
    CPU 0: Put process  1 to run queue
    CPU 0: Dispatched process  4
Time slot   8
Time slot   9
    CPU 1: Put process  2 to run queue
    CPU 1: Dispatched process  3
Time slot  10
Time slot  11
Time slot  12
Time slot  13
    CPU 0: Put process  4 to run queue
    CPU 0: Dispatched process  1
Time slot  14
Time slot  15
    CPU 1: Put process  3 to run queue
    CPU 1: Dispatched process  2
Time slot  16
Time slot  17
    CPU 0: Processed  1 has finished
    CPU 0: Dispatched process  4
Time slot  18
Time slot  19
    CPU 1: Processed  2 has finished
    CPU 1: Dispatched process  3
Time slot  20
Time slot  21
    CPU 0: Processed  4 has finished
    CPU 0 stopped
Time slot  22
Time slot  23
    CPU 1: Processed  3 has finished
    CPU 1 stopped

MEMORY CONTENT: 
000: 00000-003ff - PID: 04 (idx 000, nxt: 001)
001: 00400-007ff - PID: 04 (idx 001, nxt: 002)
002: 00800-00bff - PID: 04 (idx 002, nxt: 003)
003: 00c00-00fff - PID: 04 (idx 003, nxt: -01)
004: 01000-013ff - PID: 03 (idx 000, nxt: 005)
005: 01400-017ff - PID: 03 (idx 001, nxt: 006)
006: 01800-01bff - PID: 03 (idx 002, nxt: 012)
007: 01c00-01fff - PID: 02 (idx 000, nxt: 008)
008: 02000-023ff - PID: 02 (idx 001, nxt: 009)
009: 02400-027ff - PID: 02 (idx 002, nxt: 010)
    025e7: 0a
010: 02800-02bff - PID: 02 (idx 003, nxt: 011)
011: 02c00-02fff - PID: 02 (idx 004, nxt: -01)
012: 03000-033ff - PID: 03 (idx 003, nxt: -01)
014: 03800-03bff - PID: 04 (idx 000, nxt: 015)
015: 03c00-03fff - PID: 04 (idx 001, nxt: 016)
016: 04000-043ff - PID: 04 (idx 002, nxt: 017)
    041e7: 0a
017: 04400-047ff - PID: 04 (idx 003, nxt: 018)
018: 04800-04bff - PID: 04 (idx 004, nxt: -01)
023: 05c00-05fff - PID: 02 (idx 000, nxt: 024)
024: 06000-063ff - PID: 02 (idx 001, nxt: 025)
025: 06400-067ff - PID: 02 (idx 002, nxt: 026)
026: 06800-06bff - PID: 02 (idx 003, nxt: -01)
047: 0bc00-0bfff - PID: 01 (idx 000, nxt: -01)
    0bc14: 64
057: 0e400-0e7ff - PID: 03 (idx 000, nxt: 058)
058: 0e800-0ebff - PID: 03 (idx 001, nxt: 059)
059: 0ec00-0efff - PID: 03 (idx 002, nxt: 060)
    0ede7: 0a
060: 0f000-0f3ff - PID: 03 (idx 003, nxt: 061)
061: 0f400-0f7ff - PID: 03 (idx 004, nxt: -01)
\end{verbatim}

\begin{verbatim}


os_1:

Time slot   0
    Loaded a process at input/proc/p0, PID: 1
Time slot   1
    CPU 2: Dispatched process  1
Time slot   2
    Loaded a process at input/proc/s3, PID: 2
    CPU 2: Put process  1 to run queue
Time slot   3
    CPU 2: Dispatched process  2
    CPU 1: Dispatched process  1
    Loaded a process at input/proc/m1, PID: 3
Time slot   4
    CPU 3: Dispatched process  3
    CPU 2: Put process  2 to run queue
    CPU 2: Dispatched process  2
    CPU 1: Put process  1 to run queue
    CPU 1: Dispatched process  1
Time slot   5
    Loaded a process at input/proc/s2, PID: 4
    CPU 3: Put process  3 to run queue
    CPU 3: Dispatched process  4
Time slot   6
    CPU 0: Dispatched process  3
Time slot   7
    CPU 1: Put process  1 to run queue
    CPU 1: Dispatched process  1
    CPU 2: Put process  2 to run queue
    CPU 2: Dispatched process  2
    Loaded a process at input/proc/m0, PID: 5
    CPU 3: Put process  4 to run queue
    CPU 3: Dispatched process  5
Time slot   8
    CPU 0: Put process  3 to run queue
    CPU 0: Dispatched process  4
    Loaded a process at input/proc/p1, PID: 6
Time slot   9
    CPU 1: Put process  1 to run queue
    CPU 1: Dispatched process  6
    CPU 2: Put process  2 to run queue
    CPU 2: Dispatched process  3
    CPU 3: Put process  5 to run queue
Time slot  10
    CPU 3: Dispatched process  2
    CPU 0: Put process  4 to run queue
    CPU 0: Dispatched process  5
    Loaded a process at input/proc/s0, PID: 7
Time slot  11
    CPU 1: Put process  6 to run queue
    CPU 1: Dispatched process  7
    CPU 2: Put process  3 to run queue
    CPU 2: Dispatched process  1
    CPU 3: Put process  2 to run queue
Time slot  12
    CPU 3: Dispatched process  4
    CPU 0: Put process  5 to run queue
    CPU 0: Dispatched process  2
Time slot  13
    CPU 1: Put process  7 to run queue
    CPU 1: Dispatched process  6
    CPU 2: Processed  1 has finished
    CPU 2: Dispatched process  3
    CPU 3: Put process  4 to run queue
Time slot  14
    CPU 3: Dispatched process  4
    CPU 0: Put process  2 to run queue
    CPU 0: Dispatched process  7
Time slot  15
    CPU 2: Processed  3 has finished
    CPU 2: Dispatched process  5
    CPU 1: Put process  6 to run queue
    CPU 1: Dispatched process  2
    Loaded a process at input/proc/s1, PID: 8
Time slot  16
    CPU 1: Processed  2 has finished
    CPU 0: Put process  7 to run queue
    CPU 1: Dispatched process  8
    CPU 0: Dispatched process  6
    CPU 3: Put process  4 to run queue
    CPU 3: Dispatched process  4
    CPU 2: Put process  5 to run queue
    CPU 2: Dispatched process  7
Time slot  17
    CPU 3: Put process  4 to run queue
Time slot  18
    CPU 0: Put process  6 to run queue
    CPU 1: Put process  8 to run queue
    CPU 1: Dispatched process  5
    CPU 3: Dispatched process  4
    CPU 0: Dispatched process  8
    CPU 2: Put process  7 to run queue
    CPU 2: Dispatched process  6
Time slot  19
    CPU 1: Processed  5 has finished
    CPU 1: Dispatched process  7
    CPU 3: Processed  4 has finished
    CPU 3 stopped
Time slot  20
    CPU 0: Put process  8 to run queue
    CPU 0: Dispatched process  8
Time slot  21
    CPU 1: Put process  7 to run queue
    CPU 1: Dispatched process  7
    CPU 2: Put process  6 to run queue
    CPU 2: Dispatched process  6
Time slot  22
    CPU 0: Put process  8 to run queue
    CPU 0: Dispatched process  8
Time slot  23
    CPU 2: Processed  6 has finished
    CPU 2 stopped
    CPU 1: Put process  7 to run queue
    CPU 1: Dispatched process  7
    CPU 0: Processed  8 has finished
    CPU 0 stopped
Time slot  24
Time slot  25
    CPU 1: Put process  7 to run queue
    CPU 1: Dispatched process  7
Time slot  26
Time slot  27
    CPU 1: Put process  7 to run queue
    CPU 1: Dispatched process  7
Time slot  28
    CPU 1: Processed  7 has finished
    CPU 1 stopped

MEMORY CONTENT: 
000: 00000-003ff - PID: 05 (idx 000, nxt: 001)
    003e8: 15
001: 00400-007ff - PID: 05 (idx 001, nxt: -01)
002: 00800-00bff - PID: 05 (idx 000, nxt: 003)
003: 00c00-00fff - PID: 05 (idx 001, nxt: 004)
004: 01000-013ff - PID: 05 (idx 002, nxt: 005)
005: 01400-017ff - PID: 05 (idx 003, nxt: 006)
006: 01800-01bff - PID: 05 (idx 004, nxt: -01)
011: 02c00-02fff - PID: 06 (idx 000, nxt: 012)
012: 03000-033ff - PID: 06 (idx 001, nxt: 013)
013: 03400-037ff - PID: 06 (idx 002, nxt: 014)
014: 03800-03bff - PID: 06 (idx 003, nxt: -01)
021: 05400-057ff - PID: 01 (idx 000, nxt: -01)
    05414: 64
024: 06000-063ff - PID: 05 (idx 000, nxt: 025)
    06014: 66
025: 06400-067ff - PID: 05 (idx 001, nxt: -01)
031: 07c00-07fff - PID: 06 (idx 000, nxt: 032)
032: 08000-083ff - PID: 06 (idx 001, nxt: 033)
033: 08400-087ff - PID: 06 (idx 002, nxt: 034)
    085e7: 0a
034: 08800-08bff - PID: 06 (idx 003, nxt: 035)
035: 08c00-08fff - PID: 06 (idx 004, nxt: -01)
\end{verbatim}
\end{document}

